回復單身第一天，真心覺得爽爆

幾年前的笑話拎出黎bin c
細心睇_ _ 會睇到咩，咁者。

車佢? 佢截的士乍掛?

幽默下自己唔得？

的士